圖表派年中究竟害過幾多位巴絲打

如果真係咁容易 個個都賺大錢啦

根本學識點樣去分析一間公司先係正確之道

連登上面亦都有唔少嘅巴打分享左佢哋嘅睇法

例如係小西巴同埋財巴

建議可以一開始先抄功課 然後學識佢哋分析嘅思路

圖表派含柒啦

貼倉

世界大戰

信念派

一大班人個個都用圖表喺youtube 搵食
如果你用新聞或者講公司業績根本無人睇
用圖講個個都變專家

why not both

無問題喎

留名等睇TA高手反擊

人人有自己trade法
Risk tolerance 唔同，成本價又唔同
我唔係要你跟，唔係踢人入會
我只係分享我作為長期投資者嘅個人睇法同做法
你應該找尋適合自己嘅trade法

Disclaimer: Investors should carefully consider the investment objectives and risks as well as charges and expenses before investing.
An investment in an stock, ETF and financial product is subject to risks and you can lose money on your investment in it .
All statements made regarding companies, securities or other financial information are strictly beliefs and points of view and are subject to change without notice.
The information given is for informational purposes only and should not be considered as investment advice or a recommendation of any particular security, strategy or investment product.

大大帶飛

小西巴！

留名一身蟻

班圖表派根本垃圾黎
係有圖睇，呢個世界仲有人輸錢？

鳩畫條線又阻力線，又支持位
穿左d 阻力/支持位就追買
點知穿一穿又回返，就話假突破唔計
神又係你，鬼又係你

你是但up 隻股票 number 俾d 圖表專家
即使係隻陌生既股票
佢都可以連續up 5分鐘佢既真知灼見，深入分析

樓豬好波

止蝕：
止蝕>又升返又再追返>跌止蝕>無限loop...

技術分析：
技術分析係嘥時間同嘥氣，係都靠炒消息同睇交易紀錄

貓巴條撚樣呢
圖表派但次次都贏

大屍

乜乜柒柒技術分析短炒好多時都係浮浮沉沉
係就係易學不過難精仲要mon實個市
一枝陰陽燭可以考變成個market嘅direction
大部分散戶靠短炒都係白忙一場
反而肯做功課分析基本面新聞個收鑊更加大
肯做功課其實都有好多機會搵到倍升股

利申：我知道依到好多高手，我只不過分享一下作為一個非全職散戶嘅一啲睇法

睇圖買tsla死撚左10世啦
不過班TA撚只會話你功力不足
TA無撚敵

睇名就知道巴打有料